GU 入面播緊咩歌？

上次去買衫聽到有幾首好正，係d日系indie電音黎，有無人知？

yes

d編曲raw得黎又幾好聽

我諗我哋搵緊同一首

嘻嘻，搵到的話share下